[I/A] Puzzle & dragons (352) 九週年都係冇特別

● 日本官網：
● 港台官網：
● 官方Twitter：
● 港台官方Facebook：

● 遊戲下載點
Android 日版 PAD APK Version 8.3.1 (注意: Root機開唔到Game)
下載網址： (Uploaded by 玻璃拿)
Android 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：
下載網址：
iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

● 有用既資料及遊戲教學)網站：
維基：

巴打集體編寫2015年首抽攻略：

入面有講新手上路既寵物選擇，請自行決定砍唔砍檔

● 金屬龍時間 / 降臨 查詢網站：
(入面係日本時間，減一個鐘先係香港時間)
玩家根據ID第三個字分組
0,5→A組 1,6→B組 2,7→C組 3,8→D組 4,9→E組
例：123,456,789 第三個字為”3” ，3,8→D組屬於D組

● 呢個Post唔講寵物 Number, 問野之前可以係下面既網對照
PAD POST寵物常用花名(入面冇先好問XX即係邊隻)：
(鳴謝 如:o)似7 巴打)

另外，此Post內含有大量圖片，建議大家安裝

新Post Template：

我知道hulk是沒有用的

有冇ching可以比我加個親友位

有冇巴打可以幫幫手換隻木精靈王俾我
我有水光闇

新降有冇人想一齊打

347900111 想同你屌

淨係撳咗200粒防坐都手軟
仲有幾百萬mp

一年一度招親大會正式開始

有

咁聽朝友情抽轉乜？
冇講？定我miss左

ID? 我要光

忍者應該做得印花

加ed

已加

ADDED

村井個個密碼點玩法?

多謝會員109

建議大家有雲魔女都換多把望武
明眼人一睇就知黎緊MARVEL玩光提子
THOR把武可以量產光提子
加珠成下把位，用雲魔女湊5加珠，比多個位入THOR武先係正見

19.0好似改曜日 一跌多
射少幾下

其實火龍刀算幾勁 算叫做解決雜色貫問題

我都有親友位未用
有冇4gaylo想俾人吉
要信扑姐教的

347900111

有巴打仲未加親友既可以揀我喔 >.0！

Send左,麻煩你

想2人協定3人協

互吉

招親比武大會開始

+++++++++++

愛你唷～

第一次打
想3P熱鬧D

留id add咗frd子先

招親184147460

小弟rank 998 輕課
有一個親友未吉
留ID

147247728

92419147

想加星龍親友

188,794,446

幫我含就揀你

好似相體咁⋯⋯好正⋯⋯

有冇組團3p互吉

含OK，但吞埋要加錢

利申非gay

214947469
歡迎加親友

清你好似爆左

成班4gaylo係度互約 真係cls 有沒有管理員

原來一早add咗你
我係

係咪打架

準備變刷錢驚了

399/400 一定留一個位比人加

成個生放都唔得閒睇 請問邊隻係大獎

睇錯
本身已經係朋友
果然依度得返老屎忽

原來係你嚟

龍刀其實入到咩隊
好似唔洗上佢咁

見你用啫喱咁廢都用，唯有吉你

清左D位
正身:100 345 830
小號:332 784 605
歡迎加好友

含淚抽gay佬pool

難得節日pool抽到
唯有掛下

要唔要帶光式神入場幫你坦

佢失咗蹤
仲未夠腳

招親友好友

我上禮拜都中咗，仲以為中大獎
點知唔夠半日已經冇人用

有冇3p親友

佢變身後＝黎緊堆唔洗變身既新限

都9周年點解10石機仲有5星

有冇人3P打新降

遊戲王咪咁
有武裝咪得

冇 只抽強不轉豬

睇落武裝好似得cm果個幾正,其他都廢廢地

好似用哂親友位

cap ironman hulk都SB＋提子喎

唔緊要啦
遲下大家掛marvel

掃左70萬mp防坐

是咪打新降

都要睇埋招技架,勁撚廢技點用牙

迫害loki ...
5星得佢冇用

Marvel同DC放埋一齊比一比

隊長招技全解喎都廢？你有冇睇架

睇少左ca招技都正,ironman普普通通

人地cm全解洗版雙色陣

繼緊武裝 諗諗先

咁多隻最想要雷神 兩回破吸破屬

入光式隊好似有d作為

提子武裝⋯⋯重複都開心⋯⋯

-1!

講得出 真男人 抽曬情人節 無啫喱 屌

差唔多係時候寫攻略

做乜唔留石抽marvel

山本今日放送先話有Marvel合作咪好
今日講嘅得SF 幾個月前就出過嘅Fate 開幾日嘅MH

無人3協，我單挑新降算

黃金-1奏魂曲

岩岩砌完隊
可以開P

我用垃圾啫喱

我用過氣火車

幾個鐘推兩個POST

9088 1508
109話join

手機game界龍頭大佬

哇用垃圾隊黎雷

allin marvel 隊長？

做乜又失蹤

ALL in HULK

聽日有冇人抽神up
諗住抽2下

想知道火鳳凰勁D定勁期隊長勁D

我掛比你

我想john
有咩要注意

未打過

條友係咪黎撚我
佢唔入你join一係

成日比其他台笑9我哋課執笠驚

試下課

Of coz, why not?

睇左佢地打 唔驚 我carry

新降
9088 1508
-1

你抽咗第一下就唔會得兩下咁少
如果頭兩隻系列神，你會收手？

終於來了
網速咁慢

屌時間太耐，自動跳房

喂齊人又唔開波

我入左但關左房

我又入先

bw武裝兩提子咩操作黎

佢話等太耐，踢房呀＝＝

5918 9504

自己都無 中三隻細印 算啦

第1隻已經10抽龍啦

挖鑽石.jpg

屌你啦我想攝位

你太慢

phoenix齊腳d

9ho唔會執pad,執pad=成間公司執笠

要回歸初心了
D遠古怪好勁

例如？

唔記得變身

仲有冇人3p親友

你返去陪扑姐啦

一定中連龍？

做乜連線咁差

我有冇計錯數，cm招ls得14倍唔夠，係咪又預左玩抽蛋強化

ching 咩id add 咗frd 先

喺我隔離整合緊，準備出廢文

頭先11點買防坐個陣都LAG到買得好慢

唔明

洗咩allin隻隻有得換

屌 永遠係佢

magneto 3個形態都咁勁
點抽

唔知帶唔帶得番起火闇寵
火龍女

噢 。。 我以為你抽左兩下sgf 之後先抽情人節

cm係2.3×6喎。。。

得6隻7星有得換

hulk6星

叫人玩正月靈龍

13.8 only

屌 笑撚死

屌老母永遠調隊長調貿易商

必中

巴打係咪過咗

邊隻，you mean Captain marvel?

仲有冇轉豬師玩3p新降

我啫喱

可以再黎⋯⋯啱啱死咗⋯⋯

冇砌隊

thanos係咪第一隻2血半減？

不過要夾其他隊長唔係冇10com

係，2.3*6＝13.8

搵人開
我用阿良雷吓大家

2041 8271

338063703

廢老黎唔黎多次

你啱，我頭先打緊機覆你計錯數

屌SOR

屌你老母

你老味

笑撚到我

80%都食

屌+4com要壓低咁多倍咩

可摸耳report

係到要多謝廢佬同gaylo既犧牲

我畀人害死多場添

黎多次

9813 5799

三隊闇隊會唔會好啲
不過要帶夠Sx囉

新降臨易打？

仲有無位 幾lev

黎多次，今次唔會再犯

407612057 加親友 要咩隊長都有

你地係咪3隊暗打算

原來係frd我吉你先

我冇轉隊

你id係咩?

有冇新降臨教學

292814712 求吉屎忽

帶破吸傷, 唔好死就得

299050572

（冇乜特別只係想POST下個ID）

-1個 3人互親友

我以為雷吉納食防換隊長

屌你地

SOR無帶防毒 >.<

吉咗

好難又L又貫呀⋯⋯

加左你 等批

毛筆搭到？

大哥沒有輸

十

三人協真係好好玩

屌我都死埋
轉唔撚到L

仲玩唔玩我轉左少少武

火暗L開盾，又火暗先有倍，仲要轉貫⋯⋯

竟然有關難到連登仔

我都執執，你地有解轉轉轉我唔帶隻女神了

added

我特登帶左
係王關唔夠快秒搞到咁

想入場玩吓
有咩要注意

廢老仲打唔打

佢係咪灰左

廢老唔玩咁聽日先

求比親友位

我冇隊上得場聽日先

抽完MARVEL我一定屌打佢

冇帶到轉珠技 暗珠唔夠用

上面日文字巴打呢，我仲有３００體

我冇體了

我其實都唔夠靠天降

係街場食緊花生, 仲有200體

3協街場條友無帶sx

係咪夠人玩 我開？

cls marvel 10石機
要幾歐州先可以齊角 齊武裝

痴撚線街場D人食石既

打完呢場先入到

19394058

好多新料 好彩有扑蛆整合

頭兩隻中又想中多兩口

願望成真 有轉生退化

7星可以換
6星齊就夠

經期隊長會唔會唔夠攻？

有冇位 我想入黎雷

開左波?

都冇人入

咁去睇扑姐D廣告先

係咪-1

岩岩抽到第2隻情人節甘味魔女
可以點組

+1

有冇場

2952 5774

-1 開咗

轉武裝wait

我未睇關嘢有咩

其實唔難，係王關要快手3x3，好似係

萌新 主玩炭撫車
招任何好友
130982503

要打6粒明王石都幾難

轉左武裝完全冇撚力RJ

去3人協力踩住佢地d屍體過

其實差少少
我隊野轉唔夠珠

如果轉2串水可能打得死

岩岩都係3人俾人carry d人用阿良屌打

我太雷sor 你比人超根性坐左會仆街 我兩個phase都唔夠力打 我轉隊先

唔好咁講，我都轉柒咗
我搞轉轉轉啦

我用阿良唔屌打嘅

堆六筒補番掛
佢loop技有多1.5倍

玩多場?

我可以

又死？

黎唔黎多鋪

唔介意我用過氣火車踩你地屍體

我開啦咁

你第一解唔解到debuff?唔記得左

5254 0306

差少少

可以

我用支那王試下counter第2關

venom 可以4廢drop兩9筒
係咪即係獏良？

屌 on9 過左鐘唔比轉

係喎 13.8*1.5=20.7
高過撫子

依家打咩最快升rank?

經期
班長
真宵
新光限

堆光6筒堆到傻

裡魔門

不過遲d山本肯定會倍經俾人升rank
可以等

自己柒左冇防毒

數錯珠唔應該開技

轉隊長 廢晒武功

我好似秒到？夠珠既話

on9冇pass冇計

又係差少少，哭撚左

睇覺醒係既
唔知超覺後3圍咩樣呢

鳩屎關

唔係我王關第一turn數錯珠就唔洗咁煩

有冇磨王山本彩姐新寵評價

未開技8粒闇，開咗又係8粒闇

10石機三圍加成高架
咪同獏良一樣
但佢5星

撫子都有1.5啦，不過前後多2c又的確有1.5倍既

如果單邊就低過撫子了
山本駛唔駛咁鳩孤寒

試多場 認真 sure win

屌你地做緊乜

仲有6件THOR武⋯⋯

新手打輸新關

有冇埸入

last 1 場 冇體。我做p2

搵人開

真係咁難咩
我用裡魔廊隊火車隊初見左

係喎屌
咁睇落唔會勁撫子好多
仲有可能有回復壓力

換隊長難搞

我開？
5895 2556

黑寡婦把武仲勁
三色陣推1turn

其實三人係難啲

有乜咁難搞
最多咪撫子換光魔女

磨唔到咩
佢掉左我火雞
都頂到架

咁又係

我見隻大佛其實都幾友善
超壞滅級boss都冇乜搞乜你
又唔大力

我依家有8倍關卡 抵唔抵打99體

點點點巴 我對你唔住

我又開錯技 8粒變8粒
好彩過到

貪心咗 開轉轉轉唔使死

Gg

扑姐忙到啱啱先食飯
唔課扑姐嘅都係賤種

LM

仲有冇人協力 未返工想玩一鋪

112,536,453

雙武裝十石機6隻6星
今次真係抽死人
留名勁多單吊苦主

好課得

啫喱真係難中 中咗5隻龍刀先抽到3隻

ching 係咪有咩誤會

唔抽:1pack
試水溫:5pack
抽少少:10pack
抽:抽到中目標
all in:抽到部機出到既野都中3隻以上

太耐冇玩 想刷上1000rank應該打咩地下城

弊在中左唔知有咩用
好似純粹為左抽嘅快感同埋人冇我有嘅心態

睇佢廣告=課左金

裡魔門

個幣sh先

有無人打新關

壞滅

開頭見到招技以為係buff回好撚勁
抽完睇真啲原來係回血

冇換幻龍王中過伏
之後都唔敢做第一批換

好彩無換情人龍刀，又多5大印換marvel

7035 9周年記念メダル
係換咩?

等一陣11點先比你換

磁力王未進化隊長技好似勁過炎柱

系列神好用過10石機大獎

無倍血純半減喎-.-

無留意到，原來木雙U不經不覺出了

6星唔易抽

美國根長根本係 海魔女專武⋯
解lock 攻buff正正係海魔女無⋯
雙10c補番海魔女唔夠輸出既問題⋯
仲黎多個心L唔洗我多講啦⋯

有曬隊型了⋯

白蛇 金魚 美國隊長 冰精王(？) 海魔女 海魔女

冰精王應該非必需，同埋唔想刷佢升技

但呢隊就咁睇都幾勁

6cd喎cfu

屌山本偏心到⋯
hulk同chris比⋯
Hulk無啦啦多2粒sb，咁唔公平⋯

夠用啦⋯驚咪入兩隻

鳳凰其實除左loop唔到技之外
係咪已經超越左碳狗？
主動技仲要即係取代埋nezuko

之前有人話ironman冇回
但佢有晒加com同追打
咁夾peni parker就最夾，有半減4倍回

咪變咗2.3血+around 6成減傷+4回
好似兩頭唔到岸

Peni做番火隊隊員潛力大好多

暫時睇冇得換既六星
鳳凰：火暗隊長
hulk：木chris
蜘蛛女：主動技突出勁
groot：兩武裝隻u、第二隻宗介
deadpool：夾鳳凰組火暗隊

dr strange未諗到夾乜？武裝冇乜特別
不過未知十字覺會點

我主要係想搵隻夾到ironman既隊長

奇異果 未來水提子隊一定有用啦 妖精王技咁

Hulk 把武都係重點

女蜘蛛火屬神隊員

Groot本體想推7*6木5粒，但同妖精王撞咗定位

鳳凰最大問題開盾要雙色，但又唔似火車可以loop防卡珠，好危險以目前既寵黎講不太看好

其實23係咩意思，做乜一堆23cd同2.3倍

孔雀王好似幫到鳳凰
其實係咪特登

諗到隊
孔雀王76夾鳳凰再換deadpool
類似木撫子隊咁既玩法

突然強化左之後孔雀王正常番好多

6cd 一鎖珠斷珠即gg

主動技值4cd先

可能用番vergil仲好
都係6cd

入埋vergil一定平砍r J
貪佢有雙10c補番啲輸出
否則海魔女唔轉貫都殺唔死中

有冇人有呢粒野可以換比我

廢珠得1.5倍

唔係改左2倍咩

4turn一橫

但木屬都係用返雲魔

會上修畀啲信念

Marvel不了

未進化既都得
我自己進

比隻4星你

躝返去玩神抄啦

G持

有冇加好友

346900111

347900111

招三協

冇師龍

到底雙情人至福魔女可以點砌

都係傳教士式

不過唔好變身

咪玩，佢啲覺醒要變身=個3隻新限唔變身
同是cd3，冰雪王、ironman招技勁佢幾倍
呢隻真係被比下去

點解睇唔明
是咪脫左節

抽左三下情人機
中到隻暗弟子 唔抽了 見好就收

難搞主要係夾peni 貫要轉到8c 先開到10c 增傷

到底三協房幾時先可以踢人

有冇隊抄

都係麻煩架
當然佢有主動技減輕2turn

問題係我發現光火/火光寵脫節左

不過隊友peni 隊員入多隻 開技貫應該都得既

大佛？
求其火車隊都過

有踢人咁啲新手咪唔使玩

自己quit房咪得

新限換邊隻好

咪去隨機場撕殺囉，人地改曬名完走場禁代用，一堆堆炭狗衝入嚟
真係鍾意玩炭嘅人智商特別低

sh

總有幾個人會追撚住你，懷疑係連登仔食飽屎冇飯柯太得閒

9 周年章換邊隻好?

個章記得sh
如果唔係 又會出現機械人事件

今次5屬都有機用到呢三隻
真係好難估計邊隻跑出

有啲weak... 呢5 隻

轟撚死佢啦

封左覺呀

招親友
179047223

咪啱啱好

留返啲技，佢打完你你食粒石先開技報仇

食石洗debuff

畀佢轉走咗回復

終於得

第二隻咩黎

6819 聖誕POOL八星 俗稱真姬

有無代用
好似無抽到

今日神UP出嘅連龍係唔會附送連抽

我諗有4SB有解覺就得

就算係 點會中伏

難講

雷神雲魔

花瓶係用黎欣賞

@黃金大陰莖 開左trade

邊有傻仔會彩你

小號都有九百幾lv架

T0武裝搭上杉伊達豐臣裝
齊抗性 各帶sb

開新ac吉佢，鬥多小號

324387964
魔王招吉

吉完我 我搵遊戲吉你

仲魔王？辣殺而家無星龍都唔好出聲

今次壊滅級係咪必跌?

冇人有資格出聲

呢關最易應該係搵一條友做炮灰

所以我做左炮灰

你不入地獄，誰入地獄

中間4隻既隊長技都要有減傷同有力

有冇人拎完九周年幤 但係冇咗

captain marvel +4c 但係隊長倍率壓到咁低
而且冇貫，到底夾唔夾到班長，唔係又要等下一隻

我地三人協搵兩個做炮灰先勉強畀第三個贏

兩個做炮灰
咁比人換隊長條友9成9慘死

月費魔女章係咪要今日11:00前課先有？

做工具人幫人解覺 洗攻debuff 解轉轉轉但係尾關唔夠力 畀人啪啪啪死

應該係冇show出黎? search 7035

同問

睇下夾唔到其他人姐，好似撫子夾maggie就變咗神隊

心都痛埋

唔換最好

換一隻 抽埋其他兩隻最好

應該係

見到豐收神冇7*6 就知=冇強化過

有冇人試過壞滅級係唔跌蛋？
如果冇嘅 我刷壞滅算

由村姑進化到依加咁靚 仲想點

如果必跌嘅點會分兩個難度

係 改左同毒珠一樣

其實幾勁 以前嚟講可能係超級大獎

我屌，luka個頭咩事

港版有冇Marvel合作？

唔同server

4抽送抽食曬屎，走路先

我勸你自動自覺走，呢度唔歡迎gaylo

送左40億錢，山本佛心

個pool係咪得轉生

4隻超轉生

4抽全系列神

4抽4系列神，6星限都無隻

好似又幾抵抽，得超轉生，極限同7星限

兩個帳都4超轉生

9週年多撚謝屌你老尾

但兩串光就必定10com

加埋啲覺醒應該都好大力？

我都係 應該係閪機率嚟，唔係神up嗰個

得超轉生，極醒同7星限

4抽中到隻火龍刀 尋晚個100石抵返曬
洗唔洗換隻情人節龍刀

3個ac12抽全系列
洗唔洗咁cheap

俾返40石我啊

快啲走呀⋯
好有預感會有大量海獅進場⋯

4中1限，謝扑姐

四隻系列神

4抽全部冇用

10抽 0 coins

石抽兩下，換埋收工
扑姐世界第一

歌形，求指教邊隻寵最應該120lv

21抽

原來見啲人無腦吹奏Blog姐仲噁心過啲海獅上黎曬抽

米雪

歌x條扑街

忍唔到手抽咗神up
抽得好差

10抽唔中妖精王收手等MARVEL算

送抽中左上衫 多謝山本

抽marvel 定呢個好

計中計 俾錯覺抽緊sgf 繼續抽
其實系列up

抽情人

神up成日都有

個個月都有架啦神up

3隻新限都廢廢地⋯
個幣奏唔落手

9週年嗰幾隻野唔識郁
渣ga

個黑幣pack差唔多成五舊水

太耐冇抽強 忍唔到手
之後Marvel實破產

換火=幻幻控
換水=4gaylo
換光=正常男人

送抽0/4
石抽10/17

4抽1上杉 算系咁 之前一隻都冇

撳能錯回覆

屌你呀歌形

咩事?

唔系gay 但覺得水嗰隻最有用

1抽神up=1抽marvel
咁都抽得落手

新大佛降有2人協力周回隊抄未

10抽 黃龍 米雪 床魔女

4gaylo諗野係唔同啲
1抽marvel=1抽神up
點抽得落

4抽中武田信玄 多謝感恩

同意

第1抽 水貼 + 睡魔 , 唔反了
第2抽 不過居然比隻木星機

另1隻AC 2抽算叫有隻細印落袋
等抽marvel了

木個隻進化 解覺解消輔助
火個隻進化 光屬稀少激減盾

水個隻轉屬性珠+威嚇😂？
最無用係佢啦

唔講咩啦 sgf抽到十連龍我就停

你雙開刷定係搵人刷?

隻手撞咗邪係咁拉部機

忍左好撚耐爆喇 嗚牙

14抽2大1細 甚麼狗屎垃圾

中到一隻十連龍就回本了！加油

諗住出隻印就收手
拉4吓全部系列神

⭐️扑姐食撚左屎 po 9周年sgf
唔撚po埋機率

追！

我都係諗住抽大印收手
點知抽抽吓all in晒

魔法風雲會都攞番出黎
點gun

機率好高喎，石抽100%新限

餅人維護 心理好唔平衡 課返兩pack抽sgf

廢老收手啦

唔好阻止我

我地打新降好過啦我仲未過

抽marvel好過啦 齊pool起碼要10pack 8pack

我唔追返期望值係唔會收手

友抽又幾好抽

琴晚同小號刷左幾場
呢家番緊工協唔到
有興趣可以今晚一齊刷

安心上路

回本未...

中到米雪就回本⋯
可愛搭救⋯
冰雪王好可愛牙！！！>.<

31抽（33抽）
3大6細

黑幣有咩好換

冇

唔好俾佢停！

信錯歌形隻海豹

你番去搵扑姐做愛啦

成日撚新手嘅報應
誠心改過，加入我地扑姐教啦

我管唔住我隻手 700抽就17抽真係好抵

一時衝動
中間抽到傻左
本身抽到玄武
想止蝕離場
但控制唔到

好彩抽中

瞓醒想抽蛋就執柒咗

又屈我就係熱心解答新手先淪落到呢個地步

收皮了 正想抽

中新限咪算係咁我3隻重複野

抽到死ser?

抽抽下維護

搵藉口派石

最衰都係我 抽咁大力

執笠了

係咪偷改番高個機率

執柒咗

抽中兩隻新限 換埋另外一隻 收工
呢到已經4pack+100石pack 加自己300石

九週年終於執柒左

可以等抽Marvel

抽抽下死ser
屌好緊火啊

幾pack

山本想搵藉口派石

機率好過我

抽左幾多pack

1石有撚用咩

1抽神up=1抽marvel 7星

係咪更新了？定係執咗

我16抽2大0細
邊個差得過我

6-7

可能送多次109石

執咗喇

1抽神噏=1抽marvel金蛋先啱

9周年活動：死server派石

第9情報

要等多久？

唔是下話我諗住抽中新限/米雪就停

死ser扮多人玩

16抽2大0細 喎我

20抽 先中兩隻

pad執左

山本都法國今次個率偷調得太低，呃唔到人了

都好歐

台慶密碼終於齊

剩計大印你好過我睇你點睇

仲有中過十連

抽左4抽就算了
Marvel都好似唔太勁

你老母難得抽幾下全印
再追先黎死

9周年正日執笠

求安慰，咁就冇晒啲石

食屎狗

我就係成功例子
話說佢啲節日8星之前可以當印 依加係咪食撚咗屎

黑幣pack有鳩用咩 仲要賣咁貴

抽左5吓都係超轉生然後就死server ..... 其實係咪真係有up ?

餅餅同PAD同時執笠，可以專心玩pokemon

九周年執柒咗了

係咪同一個死因

屌 食緊彩喇叭升技 會唔會冇撚曬

之前係咪有ching話google play points有加乘
定係已經完咗個promotion

偷改機率啦今次 伏到

仲有無三人互吉親友
開返game加

pad同餅都執7

原來係個ingame list無藍奧但官網有

都可以
不過冇大印咁泛用

新限換邊隻， 求老屎忽

為咗隻6星限⋯
一停機又賺少幾十億了⋯

抽兩隻 換一隻

未試過神up抽得咁差

光屬有激減盾似有potential

全數退還

我本來會中藍奧，而家點能樣賠償？

抽咗神up嘅refund啦

試過11連抽0印

我all in sgf
Skip marvel算

我追咗咁多抽藍奧，竟然冇中

我啱啱應該都有8/9連抽0印

btw
你過左裡魔廊未

呢d應該要退石
咁快就柒

我為左藍奥先抽 點知原來冇

乜今日維護咩

屌唔怪知得咁少印 原來冇藍奧 抽到咁差

各位呢鋪骰有D問題
我宣布今鋪無效 大家攞返D錢再玩過啦

9週年仲犯呢啲低級錯誤

真心對我依啲想追藍奧嘅唔公平囉
要求退返啲石俾我

應該唔係啦，餅餅尋日已經開始死

邊有咁易退一人送一抽已經好仁慈

九周年正日死機

突發
109石抽神up者 再派109石

岩岩砌完隊左右手刷大佛 睇一睇扑蛆原來維護無得挽

樓上話係機率圖寫錯野

有冇繼承

marvel 招技寫ダメージ激減既意思係咪減自己攻而唔係盾？
美國隊長招技係發生咩事
未進化磁力王係咪6粒火就可以滿足埋5粒連埋既條件，如果係既話都幾勁

擺明個 pool 有事所以先咁

去含多109石返嚟未

你用上面個隊定其他隊?
小號暫時冇隊跟到

餅餅仲未死完

分身跟到B

出左公海未

仲有呀

追打 大防廢 4sb 全解5rd
你box有冇隻咁既野

迷底已解開
愈賣愈少錢

隻餅餅好好玩㗎 有咩特別
9週年係時候棄PAD了

係盾

IT狗點做嘢

無倍血純半減，打到啲乜

上邊啲ff退返抽左既石

あとおそらくですがコインの内部カンスト値は「約21億」なので、上限解放前にキングダイヤドラゴンを売却するのは控えましょう

如果唔係盾
CA招技咪垃圾到一個點

食屎啦我想抽藍奧呀

同打裡魔差唔多
係隻天狗繼豬頭
其他你塞啲sb裝就得

明明盾既wording 好似唔係咁，定係我記錯

減攻係會寫咩屬性嘅攻擊力 輕減半減激減㗎嘛

每隻賣一億，一次過賣多過21隻會造成error反而扣錢

平時寫開受けるダメージ

你睇返須佐 光印

又緊急維護 9周年俾D咁既野黎玩

整幾撚耐啊
歌形呢個仆街真係駝衰家

歌形＝扑姐教＝扑姐真係駝衰家

啲老屎忽真係麻撚煩，無啦啦賣咁多隻龍做乜鳩，搞到全部人冇得抽囡

我要藍奥呀

9周年維護9個鐘

錢都離唔開32bit

開始打順隻大佛就維護
仲諗住farm佢

賠返一千幾百石就算啦

出完5粒蛋我以為抽錯機

我4抽3隻岩岩極醒嗰隻

細印有咩用

我仲諗左好耐冇理由美隊招技會柒到咁
無啦啦改寫法

越寫越簡單

官網：藍奧
驚入面：紅奧

其實如果神up 咁樣錯，唔賠返晒抽過既石係咪犯法

金屬龍再派多幾十隻就可以完事
藍奧可以點拆

咁直接賠返藍奧就得
冇得refund了

留石marvel班傻鳩得個望字

抽到幾多紅奧咪送返幾多藍奧

人人送隻藍奧

首先開幾個鐘會傾下點算

大介

早知 all in

炎上佢allin想抽藍奧抽唔到

佢送藍奧既話，講到自己想要十隻藍奧咁睇佢送幾多隻

錯list有機refund喎

某次合作出錯嘢都好似refund咗

★ 今天的緊急維護, 可以稱之為「９周年水奧丁事件」.

但如果抽到３連、５連、１０連抽蛋龍，還是有機會抽到水奧丁的
搞到咁複雜

簡單，比你地申請回溯咪得

即係it9抄條list都抄錯

藍奧丁上TREND
恭喜曬啊山本

樓上講出紅奧送多隻藍奧應該係最實際

個別申請工作量大，等待期間佢點賠

佢只係紅奧頂咗藍奧個位
咁你中幾多紅奧佢送返同數量嘅藍奧咪得

唔會fair

比如我想抽藍奧，一直抽唔到我就allin追，出紅奧唔會令我停手

日本商品說明條例

屌你咁大間公司都唔識Double check
on9到

喂我要抽強啊屌你

放圖啦講

呢個問題以前光精事件講過啦
抽唔到就冇份

又要炒人

光精事件：

最後的補償方案是：
１. 全體玩家１石作補償
２. 在１２月１５日１６時前有抽過聖誕抽蛋機的話，就派回５石
３. 會檢討並作出２重的檢查

訓醒餅餅無得玩，豬又無得轉
世界末日啦！

6石多謝哂

全體派109算

光精係啲字錯啫

有次合作抽咗第二個合作嘅嘢好似係full refund

2重檢查：一個色盲嘅人睇兩次

係咪DMC

嗰次係成部機錯咗
一樣唔同

本身4抽4藍奧 而家冇左

hunterxhunter變咗 duel monster
無記錯的話

好似係抽hxh 變左抽deal master

好耐之前啦，好似duel master

你dmc係指duel master?

Hxh變咗duel master

記得以前hxh合作 部機出dm
跟住賠足

有抽過嘅人，每抽一下派一隻藍奧
咁對營運嚟講會唔會好過full refund

duel master collab

嗰陣仲係禮拜日夜晚11點開合作，從此之後變咗朝早9點先開

對佢嚟講送多幾隻寵都好過refund啦

真係驚佢執咩
俾d香港人精神

但正如上面有位咁講
原本我中藍奧就收手留石
點知抽極都係紅奧
大介點賠償呢種

9成係中紅奧有補償
全體派1石

入錯兩隻野data

我想抽強呀

0大0細
未抽就死ser

12點訓醒諗住禁落去拉手仔就load唔到
蝕哂

花生

你呃人

上次成部機錯曬先有得refund
今次錯一隻點會re比你

比啲人再抽，然後部機調低機率

周年紀念日
緊急維修日

回水了

訓醒就入唔到驚，係咪執柒了

全部人送一隻藍奧
中紅奧嗰啲送返咁多藍奧
應該最好方案

龍珠都試過 派咗300石

屌我真係抽中紅奧 仲諗住收貨，反正本身無紅奧

有抽蛋記錄嘅送9隻藍奧 ，夠啦掛

人地諗方法派石你仲幫佢諗埋點樣無咁蝕

但係咁樣實有人拗我本身諗住抽中一隻藍奧就收手，點知抽晒幾百石都冇
唔係full refund 都有機會俾人炎上，有冇犯法我就唔清楚

咁真係恭喜你
一年難得一遇嘅野都畀你遇到

+1宜家剩係玩呢2隻驚
但就咁岩放假先黎2隻一齊維護

其實每人9連SSGF大家gur唔gur先

ALLIN藍奧撚：唔GUR

同當年啲人話為咗光精而抽一樣
本來得抽到光精既人有全數refund，但個個都咁無恥到最後變到大家都無得賠

唔gur，唔益啲乞衣仔

多數都係抽咗幾多石 比返幾多你 + 全世界派石

佢地站在自己乜都有乜奧都冇所謂既立場去諗，係唔會代入到營運角度

我諗大介現在開會屌人屌到拍枱拍櫈，拍到隻錶都甩埋，最緊要唔係第一次發生類似事件

其實大家一樣都係無恥抽水啫
大介又唔肯大方啲全賠先變魚旦論

派石算啦 垃圾機
抽marvel仲好

有hulk唔洗再轉7*6
會lag

點睇都唔覺會refund
可能有抽既賠藍奧
全服20石算
再加多個比人申請回溯

refund我覺得一定會比無抽個方炎上
變咗早瞓醒早抽＝有免費抽

★新方案：
有抽sgf嘅人冇石派；冇抽嘅人倒扣100石(石變負數)

有冇人支持

龍珠有少少唔同
佢係每個人部機啲機率唔同 有啲人有新角有啲人冇
嚴格嚟講算欺詐

琴日條友已經好小心唔講錯野
結果比it狗桶一刀

回收抽蛋加回水算啦

refund要處理既data都唔少
中紅奧賠最易處理 再全體派

抽咗嘅人送個稱號「藍奧」比佢地咪得囉

下 抽完啦

係其實我sgf抽4pack
Marvel再抽6pack

一定係
始終講緊藍奧，之前又有送過，要有既一早有
比少少甜頭搏你大部份人收聲就算

如果係無新神就話大獲姐

講錯咩

久違地被撚狗 狗周年果然唔會令人失望

好啊

買iphone 12

其實唔full refund +全ser派石就始終有口實

係睇班玩家收唔收貨
光精話專為佢而抽講出黎都冇人信，真係有都係個別痴線佬易收拾，玩家係易收貨d

藍奧就，貴少少囉，但真係唔排除有部份新玩家會想要，大介恨有新玩家就唔係一日半日既事

如果係新果三隻限出錯，全退＋派石係冇走雞，所以真係睇情況

除褲 除褲 除褲

無抽乞衣想知點賠

我諗住全個sgf瘋狂抽蛋 抽到佢完 而家停咗點計

乜都無抽仲關你乜事賠石都無你份

6packs咁少

9周年死ser人人90石好意頭啦

放心，可以延長

報細數

sgf抽0pack
Marvel再抽10pack會唔會好啲

條數唔係咁計係為啖氣

估計係全部人派多4抽

每人一石
唔GUR就咪再玩

送夠9隻俾你又點話
然後黎緊一年既list都無得用藍奧換野

就係無講錯
之前有次好似口快快佢講錯送石定送抽
但最後話講錯左，其實係送d喇叭定咩
結果炎上

好撚嬲我條運畀佢斷左

個樣好撚好笑

請咗假慶祝9週年
諗住轉成日豬
點賠俾我

你一日糧值幾多？申請refund

秒秒幾百萬上落

我37.5*12個鐘
賠返1.5pack石俾我

你就好我上庭簽左放棄最低工資

唉 一死ser就靜晒傷心

難得有時間刷上1000lv

思路幾特別

成班懞撚係到撚大想頭
最後咪又係送一抽假sgf算

會唔會太樂觀？1石已經係極限

2石啦 不能再多了

印花都做唔到

咁送綠奧

一人送一隻藍奧

你炒股一粒鐘都幾百pack啦

尋晚通頂而家先起身，一起身就執柒，抽都未抽，笑撚死我

好呀 你自己有冇得request

開左trade比你啦今朝

交換所 紅奧換藍奧

入得未呀

要等開ser先

等牙介同蘿莉黎返個afternoon q 下左啖氣再諗下點拆先啦

我都係

我趕到抽左兩pack

即係好似上次咁整成日
停左機先
慢慢等啲it9返去整

10抽都拍片
如果唔係把聲好J，我一定report佢

我覺得佢係單純fix 緊賣金個bug
回收緊堆垃圾龍
藍奧應該傾完左 就算未傾完都可以開番ser先

把聲真係好好J

如果又整成日聽晚又維護，實賺少好多，隻it狗死硬##f

佢不如直接update埋算啦

唔講抽蛋，我砌好曬隊準備3人協新降⋯
依家無得玩⋯
完全比人當狗撚⋯
Del game了⋯

放假想打機先無得玩
屌 出街算

懷疑隻it9係臥底嚟

我隻藍奧呀

9周年宣佈執柒左佢???

現充

鳩估
佢今次抽左5000石

追咗10幾抽都冇藍奧，哭撚咗

有得轉珠未
隻it9大撚獲啦 9週年先搞到咁柒

入極入唔到 load唔返隻game 有咩方法？

執咗

呃完人課金抽神UP就執柒左 山本

等

九周年

Pad慶祝方式真係特別

榮譽神抄人

已經完全封鎮左佢

第九個慶祝活動=汁笠

女權隊長點組好

倍率低到咁，做番隊員算

我覺得1石都冇

今朝四吓送抽一個印花都無

我都想玩三人協 點補償我心靈損失

BB好波

直接執咗佢出pad2.0啦

屌我三十幾抽都追唔到 尾三果下出左紅奧 真係呆撚左 明明我睇官網有藍奧先抽 伏撚晒

快d開返啦屌

呢個先係熟悉嘅pad

仲未有

九週年第一日就執柒

官網神抽張圖藍奧改左做紅奧

真,直接執笠,22號起 Puzzle & Marvel

解封64bit突破21億 係困難少少 維護下大家要體諒

痴撚線 愈搞愈複雜

隻it9抽唔中水奧 用呢招花式派水奧 高招

隻it狗洗唔洗切腹

睇呢鑊花生仲過癮過睇琴晚live

好On9 火上加油

而家好似賴官方出錯圖

有無人知in game條機率list係寫藍定紅奧

唔係有人話3 5 10連係有藍奧㗎咩，點拆

驚都入唔到
九周年精彩

山本 我想抽蛋

最簡單就係入返隻藍奧 退返石比你再抽過

究竟係pr女女出錯，it狗食死貓

定it狗出錯，pr女女要食死貓

係咪執左
入唔到驚

屌你原來第九個活動係死SERVER

我淨係知女女一定無錯

你睇我唔到 你睇我唔到 你睇我唔到

最新情報(9)

事情發展好睇過尋晚村井9up

比我屌完就無錯

係結束營運

點解咁多人招親友

屌你老尾玩撚左九年
山本同9HO班IT狗真係一D進步都無

無花生先係新聞

根據扑姐既教典
條日本仔要土下座然後切腹

最好玩大啲 到時賠多啲
反正都係等星期一抽蛋

入得

因為就嚟renew 同埋你吉人最多都係吉一個
你叫其他人吉你 用人哋嘅quota 自己仲可以最後留到先揀

謝謝大大無私的分享

入得了

你地又知入list嘅係IT仔而唔係女?

冇嘢派？

真係好歡樂熟悉嘅感覺

冇人吉我

當冇事發生？

課金課金！ 抽！

食屎啦疝本四抽垃圾扮大方

考慮派一石

clear左關都當唔計

睇個勢pr女女食左死貓，冇事發生，完場

睇唔到,唔知道,唔關我事,維護只係睇錢BUG

一石就夠啦 派咁多做壞規律

果然係送返藍奧

比返10石

全民10石

開返即抽食到氣流

▼対象ガチャ
・魔法石10個！9周年スーパーゴッドフェス
・『パズドラ公式放送～9周年記念生放送～』
「転生ルシャナ 降臨チャレンジ！」の報酬「スーパーゴッドフェス」

笑死，無抽乞衣抽藍奧都無

覆桌成功

真 你睇我

唔關事，山本驚炎上，調高咗機率

收手

仆街死前未抽

除咗輕鬆 唔知講咩好

係 維護完易抽到on99

招FD子 124168567

我都一抽7星限，乜料

補多兩pack 17抽 6大5細
兩新限一米雪

墳巴係咪肯換比我
347900111

伏撚到

廢老ming

真係高左喎
一抽中大印
不過d 石要留黎抽 marvel

送果4抽垃圾到

算唔算瀨左野
新手唔識睇

隻閪手仔忍唔撚到,抽晒神UP

唔算 算歐

36%印+1%抽龍+5%戰國神
想抽但又想留石marvel

今朝無抽乞衣抽既已成condom
蝕咗隻藍奧

黑章除左換而家交換所果幾隻之外係咪無用啦？100石加黑章好似唔抵課

十抽
補返兩隻大印
可能知我唔係gaylo
所以仲未肯比妖精王同偵探比我

下 學我囉課石抽sgf
Marvel再課多啲咪得

想問下換ac課pass會唔會斷?

新手求好友
401348134

9個黑章+15石要多3000yen我覺得唔值
黑章D寵唔係真係咁必要

要中紅奧先補返藍奧

有冇數學高手 平時啲印全1.5
依家好撚多係0.75

係高左定低左

好似出過換希石
當年木魔女都係用黑幣換

我課多兩pack先至啱啱追平 係咪應該再課 反超佢 蝕撚死山本

唔知你有邊隻
開咗4、5星同trade
愛你呀

4抽中人妖王

得4星 我都未進

小氣到咁架

你想問大定細啊

差啲就一時意氣課左，好彩仲有少少理智

果4抽中左德川,算係咁

勁正
唔反山本了

戇鳩呀邊個話唔伏呀
唔覺有提高機率呀

左下果隻中左有賺

多謝墳巴遲啲吉你親友

其實淨計大好d
近期有用嘅合作都係要你大印換

真 原本想棄game 而家重拾熱情至少玩多兩年

但目前睇落廢架喎

要strong hold到佢武裝化

D7限易抽到呢
今鋪山本真係蝕住做

Marvel 反正都要課
依家抽多啲大印遲吓可以換唔使焗住抽

真係高咗
維護前8下1細印
啱啱拉多吓即刻大印

用下腦啦！
一隻7星限＝1/5隻MARVEL大獎
仲抽！

@黃金大陰莖 明明開左trade比你 無視我

送果4抽會唔會中到好野?
利申中曬垃圾

5抽應下節

信連登

大佬，你係開trade想要水防龍⋯⋯唔係出水防龍比我換⋯⋯

大印率好似平時得16.5
今次就咁數19.5
超抵抽

好耐冇玩 新抽尾四隻有冇用

試過一劈0印之後依家覺得有印都算係咁
今次仲幫我補左啲窿窿
真係抵讚

抽左兩pack得兩隻大印仲要係兩隻過氣機械人
好失望，棄驚了

有新嘢仲想點

我中親都係新出既超轉生
係咪專登

冇 可以skip
睇你唔啱抽sgf
可以留力marvel

係咩

呢個係你？

最尾隻大波雷神勁

你可以留石抽marvel

Marvel隻雷神仲勁啦

一抽海魔女引我抽咗幾抽

梳囉 今朝未訓醒

5抽3印你仲想點
送哂三隻新限俾你好唔好

遮係要中紅O先會送藍O
乜都冇中得10石?

19.5%機率大印
細印無咩用
都係all in marvel算
唔似歌形同109咁有米

訓左冇睇 牙介係咪想當無事發生

屌曬上面啲仆街老母
咁撚樣都叫機率高左
一百石冇撚曬

新限都值100石啦

米雪即係邊隻

呢個真，機率閪現

大家互相關照啦

你講乜鳩

我抽左少少咋喎⋯⋯

冰雪

真，幫你屌埋佢哋老母
我都傻仔抽咗

抽到3抽蛋龍開心左一秒
3隻系列神

我想抽妖精王
你就同我講marvel

少少遮係10pack

本身想唔再抽
打魔廊死撚左 又見上面班歐洲人話機率高左就去左抽
蝕到仆街

賺左20石仲想點

呢到成班都係山本d媒 咁都信 下次小心d

.gun

一抽就3隻297 就快900+蛋 賺撚到笑

個個all in 神up
留名星期一睇你地叫春

班友賣咗啲垃圾先cap圖的
媒嚟

巴打好撚黑仔

講真抽得sgf
都預咗星期一課8pack10pack
有乜叫唔叫春

好耐冇玩 見送石 返黎抽 大部份轉生系列
仲要重複 係咪全部垃圾

仲有6pack留左畀媽浮

呢到d人幾劈抽下神up係閒錢黎
新合作個個10劈起跳

無新限